小弟今日自己過生日

是咁的小弟今日自己一個過生日有咩要必做

海洋公園

一人海洋公園
一人電影
一人自助餐

生日快樂

開個tinder, 溝定幾個foodie肥婆

Happy birthday